[突發！] 新城市通知商戶6點收鋪！

我有兄弟姐妹係新城市做既
啱啱公司收到新城市電話6點好收鋪
雖然居住區應該唔會搞到好大
但今晚岀去既兄弟請小心！！！！
be water！！！

push俾多d人睇到

push

fact check?

咁好啊，日日收六點睇下d租戶點對新鴻基

日日都早收，商戶多得你唔少

推

我諗同我住左十幾年既親人唔會fake我既

be careful

開少四個鍾賺少幾多
SHK你負責

收舖就唔去lu
次次都出口術先

記得開冷氣啊

好呀 日日都玩撚到你6點收鋪 咪話唔爽

apple話多得shk唔少， 又唔見幾十萬生意

Pish

政府部門又好，商戶又好，全部早收工

岩

係既話日日出口術，突然嚟一鋪突襲。

識玩應該揾幾個手足去睇下，真係收曬舖就唔好去打搞人，等d大陸人自己行乜叉都無開既新城市，然後一開舖就即刻去

收工呀？咁一齊收工囉

D 租點賠法?

好呀，咁今日就唔圍商場去你OFFICE囉，你啲客就戇居居六點收工

仲好，一日少幾多生意，會逼到佢地低頭

新城市廣場定新城市文具店先

星期六，日先爽

Source呢 理撚得你老豆定老母

日日都唔做晚市
租戶屌鬼未

班撚屌係咪又想叫防暴全面進場

Push

仲有11分鐘

如果假消息你就……

九龍區人只能講句沙田人加油

涼下冷氣都好

clear the crowd?

夜晚先最搵錢

16:53 叫你17:30 聽講解

日日早收四粒鐘，新地日日收少一球租

平日收6點倒不如放六、日啦，有幾個fd做sales週未好難約佢地食飯睇戲

咁去ifc icc

十成假,都無新聞公佈

應該咁玩，睇佢地收得幾多次

仲要係晚市

經過返家，有商戶開就行下，無就更係返家明天再去shopping

(你覺得)佢唔會呃你 唔代表佢唔會俾人呃
另外依個城巿既謊言實在太多 擺張對話圖以明正身都好合理

支持日日收六

去又得唔去又得

推
搞撚大佢

拿 記住目標係要佢收鋪 收左鋪就可以明天請早啦

建議去附近食野+fact check

又諗住call狗
已經撕破臉了

唔洗去 等下次開鋪去

>未能「邀請」所有媒體

收六點唔似係比狗候野係怕拖左大家兩日 大家不滿會激化左者

Fact check

請勿直播錄影

Forward time渣？

咁玩法香港將來係咪可以實行朝9晚5
5天工作週

沙田友幫你提早收工

六點見到收哂舖就鳴金收兵
當冇事發點睇

Fact check 呢 屌你

Fact check fact check

學外國d舖頭咁早收

即係得親中個堆會在場

又想借機就後生仔搞事所以早關門

定係今次會call定防暴企係詢問處幫cs收form?

涼下冷氣，叉一陣電

真係好有心去講解

就係要搞到你收鋪
咁今日回家休息 聽日再玩過

收工就緊係返屋但食飯緊要

暫時平靜
不過cs counter 無開

你早收我地咪唔去囉
睇下早收得幾耐

真定假呀⋯⋯要租戶6點收工
佢賠償呀⋯⋯

push! 日日早收鋪

記得要針對目標
非目標嘅嘢唔好搞

真定假 我係現場
仲好正常 好似平時咁

生意最好既時間就係6點打後
你逼人收舖搞到無生意做
班sales實屌哂老母

喂 收就唔去了
達到目的了

Be water的話就緊係聽日先去

出live 同錄影都唔得

日日都早D 收鋪啦

收隊

佢就收電話通知既
我都好難prove到俾你地睇
總之信又好唔信又好都小心d啦

Fact check?
人在新城市，根本冇鋪頭凖備收鋪

如果係真我地就唔駛出去，由佢狼來了

等人confirm真係收舖未先

沙田事出到銅鑼灣傾，你有冇病呀

口術早d

佢收完就散水

琴晚都係啦已經

呃人唔好出？

現場巴打 麻煩你地睇多陣水

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

新鴻基-賣完港唔駛賣樓

應該係近CS counter最旺L3 L4

FACE CHECK左先再講

6點啲人先放工返沙田 真係收鋪咪返歸食飯囉
邊個天才諗出嚟

冇事呀 岩岩行左一轉

狗無可能再係商場搞事 佢星期日已經得罪一堆街坊

最後3分鐘

其實去得個d都係附近居民啦

垃圾新鴻基
放狗入嚟又敢 面對市呢就縮

721 港島 全民皆兵

收鋪未？

樓主想呃人唔出黎？

仲有兩分鐘

我都有同感

即係樓主放流料定點？

似9up多
想人唔出黎？

64以來我次次野餐行街都有join
我都想係假

咁聽日再去囉 早收

應該就唔係喇 喺沙田放工行緊街 唔見有人收鋪

咁柒串
咁就要高速連拍加錄音la

唔收鋪就block 9樓豬

焦土

1759了

流料？
我係4樓apple附近 一d事都冇

仲有一分鐵

邊度收？

搞到佢哋日日都早收

走喇 廢時d狗又黎

be water, 唔值得送頭

721 要人

可能係對面出緊口術呢

六點啦！

無可能去得嘅都係住個頭 有返幾個銀 新地敢搞鳩後生仔邊敢搞鳩中產

每日放六點
美好生活齊實踐

#SellHongKong

全世界出發

流料
照去

咪on9, 我租你個位，你要我早收工，你賠返6-10嘅營業額俾我，再加免租呀？

得罪連登 慘過得罪拉登

商戶咁都忍到

黃金時段bomb

fact check左未 我問我fd 佢話無呢件事喔
佢做飲食

收你個頭 放流料

我要買樓!我要買樓!

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

鋪頭未收，今晚去shopping

7。21 港島見

請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

冇間收wor

拎月薪嘅sale係咪會笑

佢早收就唔洗出
正常時間先去刺激經濟

佢話收就要收?

啲餐廳食材買齊哂
依家做唔到晚市點算

又放伏伏

PUSH

六, 日必去

冇啲咁嘅事啊！！！今日屈臣氏七點返貨，睇情形好似會正常收尾啊

夠鐘接放工啦～

6點收果啲流料嚟
利申:大商戶職員

出黎啦快

新城市實施戒嚴？

流料

仲有好多大陸人

示威者:我地都收工lu

每日放風

六點收就唔去

六點唔收就去

無收喎，我喺現場。

人地唔撐警既店鋪點算曲線害佢地？當日都有D店鋪比人入去避難

屌你老母 流料
依家人多到爆！
蘋果員工話新地同佢地講今日應該唔會有人
可以照開到十點

捐出黎野餐

我要行街！我要消費！我要刺激經濟！

另外，頭先見到中庭果度有人著藍色制服企左起度，太遠睇唔清係狗定係保安，總之今晚應該有人嚴陣以待

流

成功la 日日早收

一早收就幫手投訴

ching 受我一拜

Fake news block user
唔好再推
開新post

收鋪？咁聽日先來

似助攻多啲

去涼下冷氣囉
等到尾班車先走有咩所謂
新城市咁方便

照出 睇下佢幾多日收六點

🍇其實收6點先係人類健康生活指標

Sales 冇commission 搵鬼做,係睇場數定自己數姐，少開工時間就一定會少啲

去5分鐘 番番屋企

係建議定要求 6點閂門?

對啲店員說幾好呀

繼續施加同樣壓力就得
政府可以一路龜縮，因為佢唔係民選
但sell hk冇得長期龜，因為係商戶交租俾佢，佢實要做野
唔好話咩搞前線小職員冇用。
首先，冇人搞佢。
其次，作為一個打工仔，賺蝕係公司袋，關佢q事，早收工仲好。
三，商戶管理層見你商場辦事不力搞到要收鋪冇生意，一定會向新鴻基施壓。商戶係新鴻基嘅客戶，俾錢佢地袋，冇得唔聽佢地意見。仲有，好多嗰度嘅鋪係大企業，你新鴻基今次喺沙田唔理，實有後果燒到你其他商場嘅租。
最後，講多次，冇人搞前線小職員

Fake news?
收工好去新城市行街街啦

屌你，假㗎

兵不血刃

建議受影響的商鋪 搵鼠王成立的法律資助 控告新城市廣場 日日都冇得做生意 嚇走遊客 仲要比租金同人工

新地想呃人唔好出黎！

商戶唔收工，咁就要去幫襯喇

冇事咪好
照去

咁睇佢通知人收鋪快定我出嚟快

正! 日日都話圍先, 日日都唔洗做生意!

樓主要

今晚有event 咩？
等等 黎緊

開新post啦
新紅雞睇死我地得一日貨仔

離島區人表示尋晚去咗新城市食飯

又放流料

日日放風玩死佢地

唔好推個post
去隔黎post 齊齊鳩鳴

今晚八點新城市繼續！！！

大陸hi都少啲 正

樓主你個兄弟姊妹唔要都得啦

幫助打工仔日日收6點

轉場去支持銀髮族

執到，唔知咩來

朋友一田做
都未收通知收工

收咗未？

提早收舖？今日唔去lu

想報警捉人?

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

解決埋工時問題
有事搵黑衫

冇收工wo 呃鬼呀

咁正？

既然係咁休息一日

第日再去過喇

星期六日（721除外）不如要佢地收中午十二點到時商戶蝕錢又要交租，屌返新城市

blocked

日日都收早

一田係new town3期

真定假????

同你住咗十幾年嘅親人fake咗你喎

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

肯定唔係口術，有朋友收6

you are fake news

我驚佢禮拜六唔洗開工

又被人撚

fake news

但佢地琴日都早收

搞到我即刻想轉工去沙田做 巴打們幫我日日早收工

咁後日先去

哦
咁要去睇睇

沙田是我家，派對齊參加！

唔好呃人喎

Be water

有無圖先

岩岩行過3 4樓未有舖頭落閘
宜家行左去食飯再番黎

佢收唔收舖都去行下，24小時公共空間黎架嘛，食飽去散步姐

有冇收啊

有無巴打跌咗

幫推

無

不理有冇收到 照出

頭先行過都冇收

大家記住去其他地方食嘢，唔好益新城市任何商戶

建議去支持銀髮遊行，更有意義🙂

行梗去新城市

未收鋪wo!

照出

三四樓都未見有舖頭落閘

邊撚個話早收

暫時未有一間收

唔會有人?
唔會有管理員乍?

琴日去完今日好累,不了

送流料

遲咗睇LIVE NOW有人搶牌果PART發生咩事?

改行程 商場自裝白色恐怖

宜家出緊 屌你樓主放流料

食完野記得拎單
唔好俾人老屈

喱個真！收晒鋪就唔好去商場。
提早得收舖擺明紮行馬。

有無得減租

照出 放流料

有fd係新鴻基中心返工，果邊都叫人早d走
話書展有班示威者過緊去

照出呀！

BLOCK 左樓主條ON9仔

香港政商都淨係識用同一招
邊個醒目仔教出黎

日日收6點呀笨

除左4樓cs counter收左之外
其他舖都人山人海

話撚之作 去咗再算

好多五毛想我地唔出
求大家依家即刻出黎！！！

有人同我講shelia肯定關事
唔知講緊乜
唔識的野我唔插嘴了

大家頂住
放工即刻過嚟

屌你老母放流料

大家可以如常去新城市行街shopping

今日新鴻基中心明顯加強左保安，平時無保安守既出入口都多左幾個保安

而家歌舞昇平咁喎

祝佢日日6點關門

又想叫人入來打人？
天氣好熱,帶多幾樽水

閂門就係目的 閂完可走

天口咁熱 去新城市涼冷氣啦

be water my friend

賠租賠死佢

唔做生意 你同我交租？

不如黎個反操作唔去，玩下新鴻基都好呀！

大家記住三樓係公共空間，可以24小時係度做任何公共空間合法既事。

新東晒馬 週

我而家返緊沙田 陣間就睇下邊間收6點

721見 香港人加油！

你同我有親？ 唔比你fake我

起碼令佢早收一個月啦

人地有交租過喎

狼來了

屋企人坐某beauty brand office打左落鋪問
SHK物管叫商戶自己決定
啲鋪自己夾左時間 7點左右會落閘
場內開始有便衣

我講大話死全家

推！ 721見

推 手足小心

push 起底好似冇可疑

咁阿，我星期五六日黎，睇下中午黎，睇你收幾點先

總知萬事小心 啲鋪都已經唔信SHK 佢地都好撚頭痛

push!

連登仔教佢做人

輕推

手足be water

係咪有人搞放映會

灣仔新鴻基中心應該喺通知d office 6點準時走 好似準備開press

食飽行過去睇下先

便衣有冇委任證，影黎睇睇，等陣去捉鬼

又出防暴呀屌你老母

有便衣就唔好去啦
間唔中吹行出動
等班商户屌死佢

補充：
物管講明自行平估風險，佢地唔會200商戶逐一通知

手足小心 真係唔好搞到啲鋪 對撚準SHK唔好俾位人入

鋪頭啲妹妹見到啲疑似扮路人既狗

哨兵Ready

佢地想攪到商戶出聲咋形

各位小心啊！！！

Lm

我地今晚就唔圍新城市由得佢無事無幹6點閂門

就一齊陪佢開到十點

影低衣著放上黎呀，等陣捉狗隊出動

呢個真係要靠新城市啲職員留意

2樓商鋪職員表示冇人通知我要6點收鋪！

補充：
物管講明自行平估風險，佢地唔會200商戶逐一通知

佢地帶撚埋頭盔啦 屌

岩岩經過新城市 仲開緊wor

有無沙田友講下星期一至五
黃昏打後時段
商場人流點？多唔多賤種大陸喱同水貨狗、拖gip狗？
我諗少極都有weekend ge4成呱

問咗，流料

星期六，日最好玩

Block得

Fake news

大家最好四用遊走 逼到商戶落閘

屋企人fake 9 我都無計 我自己就fact check 左

其實唔算好多既咋
係萬寧果邊多人

ID 186363
流料屄

目標達成 今晚冇人去就搞笑

咁要等星期六日玩大佢

便衣guard 呀

好想買apple
但真係要試真D先決定到買唔買

沙田友繼續日日接放工

係新城市
仲開緊舖路

喎

推 萬事小心 be water

咩來

記住日日收六點
Happy hour

返11收6 正

黐線 啲商戶又要交租
又冇得開鋪

星期六日先多人尤其晏就試過開單開到傻

有無相？

收條毛

糾正香港OT文化，唔使再有開工無收工

開多個post囉

點解唔比人錄又唔比直播

流料呀屌

狼來了，你避得幾多次

嗱 你擺到圖出黎 雖然仲有懷疑既空間 但至少可信性大咗嘛

fact check

放流料正仆街

又想困獸鬥多次？

屌 流料block樓主

屌岩岩經過間間仲開緊門

今日唔好圍，等街坊行街睇下先

TOMFORD 已經落閘

商戶６點定高層人員６點

約左genius bar 整野嘅真係多謝SHK

18:58 四樓開始落閘

Tom Ford落得 其他L'Oreal group既鋪好快都會落

各位小心

連沙田中心果邊都有鋪頭早收

4樓詢問處嘅舖頭陸續落閘
apple 仲開緊

現場暫時人唔多

如果係真係話入去等於送頭

好彩係假

Apple closed

岩岩到

更正，apple 都閂左門，但仲有客係入面

呢個位有兩間開始落閘

推 萬事小心

7點突然有鋪早收！怪錯樓主了，對唔住

7點全世界落閘

近閘口D鋪頭如常開緊 好多人

去新城市手足小心

原諒樓主放流料 原來只係打錯字

佢地有排唔撚駛開鋪啦

hahaha，咁快就落閘
連出去都唔使，自己驚到斷自己米路

聽日睇下點，唔落閘先落到街食飯ga ma

好串喎

你咪日日收鋪LO
D 商戶屌唔屌柒你

問左湯姆福特 話上頭有order 7點收

pish

唔知新城市做完吳三桂要賠幾多租畀商戶呢

佢咁緊張
不如今晚取消行動喇

大家都係諗住收工去行商場，
如果冇舖頭開既話，咪第日再行過囉。
我唔信日日放工都冇商場行

5樓全層仲開緊，4樓近cs落左一大半

樓主係咪吹水我唔知
我淨係知尋日呢個鐘數 4樓既鋪頭已經九成落左閘
其他樓層我唔記得
所以新城市有冇通知過呢 就係無法被証實既事

做呢啲陰質野邊會留証據比你fact check呀

聽日再去過啦

可以休息留力等第二日
日日放風就日日關門咩

記得提支那人咪撚嚟
被人誤會就唔好啦

更加要晚晚去鳩嗚

3樓都開始落閘

啲化妝品鋪都開始落閘

4樓附近店舖 得h&m 未落

睇食市真係多得佢唔少😏

全世界今晚收隊
明天再黎過

連登仔終於可以戰勝地產霸權

可以寫入歷史

在現場
有啲人但可以再多啲嚟發夢

關舖去嚟做乜
開舖先去

搵幾個去食飯探風
唔好一嘢衝9嗮過去

佢頂多咪減番租，新地表示小事

名店賣少一個半個袋都唔見好多啦！何況啲食市縱慘！！！

Btw，好心係有好報嘅！沙田中心，好運中心啲食市打曬蛇餅！

平日去有效果 星期六日更明顯
睇完樓去行街

收鋪齊齊收，開鋪齊齊齊開

聽完之後真係笑撚咗，人哋交撚左租幾時輪到你話幾點收工就幾點收工呢

仲出唔出好？過到去無意思，但又怕如果發夢唔夠人

三期counter都收埋

彈出彈入呀 打我丫笨

收晒舖？
冇街行咁可以返屋企抖抖喇

咁會令香港變左唔係工時最長既城市，你地真係暴徒。。。有種就搞埋其他SHK商場幫下其他職員😭😭😭😭

支持各位今晚休息
be water
聽日再黎過
除非佢日日唔開鋪姐

唔去似係穩陣d

露宿者又有教好訓

依家現場大約有2-300人

而家唔係講緊影唔影響商戶，係驚佢哋又報警叫警察入嚟

近中庭既舖差不多落晒閘

人地無生意做 你減租大晒？

報咩警
商場黎，宜家商場唔比人行街？

日撚日早收啊笨柒!
居民日日去，就算去到話等人都逼爆!

新紅基，正仆街

如果以人流計 星期六 日 去好似效果更好

聽日準備

真係收緊

聊天記錄，啦啦臨cap底up上黎
唔係都等於冇source

今日下午已經係咁
出車果陣話已經做左優惠，唔知係咪驚比人圍

去試下告新城市啦，小額錢債

下面條link係義務律師，一定幫到你地

有冇行動？ 到大圍

星期六好想全日留係新城市瘋狂消費

下 行商場又清場 無撚嘢呀.gif

三期嗰邊未通知架！話要八點睇情況！

收六算遲
要玩撚到你門都冇得開

佢係收鋪既就唔去啦
聽日開翻先再去 邊日開邊日去

晚晚一齊去涼冷氣

宜家仲出唔出黎

1期仲未有得收工喎

縮短工時由連登做起

夏天天氣咁熱,
六日放假一定要約埋朋友去嘆冷氣!

我都想
係中環做野

收舖無冷氣，大家就唔好去啦

佢個到啲「名店」好cheap。。
邊有咁貴

記住去furla消費下

有無沙田柚行過update 一下宜家乜環境

現場嘅人，宜家有巴打帶緊人係新城市參觀緊
cs 冇人唔想等嘅可以搵下嗰群人

打遊擊
鐘意去就去

( Show Blocked User - 乳細長遲 )

曲線支持標準工時，沙田柚好波

會唔會又叫黑警去屠城

逐間鋪巡緊提佢地收工

新鴻基仲會開比你? 尋晚已經玩緊熄冷氣

記住去furla消費下
入面d sales話示威者阻住哂 沙田遊行唔比人返屋企
話示威者正暴徒 警察加油
聽完即block

我想問啱啱沙田地鐵站周生生果度咩事？

咁早通知定。。。。

同埋話你地趕走哂d大陸人 搞到佢地無生意

現場開始嘈了19:45

成功爭取6點收鋪放工？

商鋪做sales好慘成日企,要幫佢地早收工
Work life balance

記住去furla消費下
入面d sales話示威者阻住哂 搞到d大陸客走哂
沙田遊行唔比人返屋企
話示威者正暴徒 警察加油
聽完即block

有無證據？無既一係你係3毛，一係你啲兄弟姊妹係3毛

不知名廢老 撩隻揪

勢色唔對路就徹。

地鐵站附近商舖拉哂閘

其實日日吹雞 唔去就可以日日收舖
冇收先去 撚到佢仆街

收左個晚市餐廳多撚謝你

咁熟口面

火車站sor

冇收播

奔雷手

今日無LIVE?

聽日地鐵站，fancl 對出有展覽擺，唔知會點呢

咁似位藝人

“你地打啦，好悶呀”

又TVB

下次兩點收舖

camman?

羅彪？

咪奔雷手文太來。。。

又連登人面識別功能

樓主3毛confirmed

人妖偽記者岀現
大家小心睇路喇

撩人隻揪？

戴口罩呀大家

小妹以前係新城市做過sales嘅（已轉工）
老實講最旺場肯定係下晝唔係夜晚
平日夜晚七點幾打後舖頭基本上都少客行
平日來講大陸客係下晝來多過夜晚來
最多人肯定係週末下晝兩點幾開始到晚飯時間

中

今日FB未有LIVE??有請提供

大波man d人, 小心

練生扮完記者未玩撚左幾年仲未厭

咁驚死，日日都咪撚開丫笨

agger, 目的係搞到佢啲商戶退租/投訴佢

FURLA

商店 388 L3 一期

各位男士入去參觀吓啲手袋啦喂

其實新城市三樓d所謂有牌子舖頭都係收9點9點半 早一個鐘收生意額唔係好大影響 因為本身8點後都唔係好多生意

可以點做

一定要戴口罩呀喂

乜事

人妖?

咩台?

識玩

一定要戴口罩
提埋其他人

交租交十足喎

agnes b隔離

女裝癖痴線佬，成日喺自己面書影自己對黑絲腳同大頭相

頭先邊條仆街大叫有差佬呀
d人嚇到鞋都甩埋跑走呀

721

嘩屌 真演員出動

見一田冇關

呢個唔係池富咩?
王俊棠

去睇下賣咩袋

奔雷手文泰來

唔撚使理佢啦，繼續行街，呢啲撚樣好快無癮

落左閘啦 驚到呢

現場有無記者呀
無人live

唔係, 不過王俊棠都係奶共狗

有無人拍左片

周大福未收舖

假記者, 佢張記者證假架

痴線好交關

傻人發現案

呢個係tvb 綠葉

下
我星期日發夢沙田見過佢2，3次喎
乜流架屌
再見到可以點玩鳩佢

鄭家生
呢個垃圾茄喱啡

呢位『記者』喺現場俾人圍緊

揾記者協會 fact check ，唔係陣間係D文滙大公記者，你都無佢扶！

下次改六點行商場是咪再早d收

Tvb2打6

打啦 好悶啊

一早約咗今日整嘢 佢唔開門就幫大家手

關門打狗？

希爾頓有警車

既然咁早就收今晚大家早啲返去休息
令到佢做唔到生意就夠

沙田人會懂

推！

今晚無Live 連登好靜

唔係沙田人都明，以前好鍾意行